前警訊之花馬溱禧：我真係好L鐘意香港

我都好撚鍾意佢

洗白，不了

大波波

之前劈炮個警花主持仲正啦

佢一直都黄

Ig無黃嘢喎

佢老公無辭職

April Lai 正D

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

P牌 不了

又割拉攏人哋唔好咩？
藍絲瘋狂用偽黃Ig
睇post呀Sir,辭職吧
工冇咗可以搵,家人朋友係一世架

一日係狗，一世都係狗

佢地RTHK成個劇組講明「賺你警務處錢唔代表撐警」
警訊已cut

咁勇

黑警死全家

呢個本身都唔係狗 係RTHK嘅人

反果班擺明係白痴傻尻

狗乜撚野?

佢聽日有探靈節目

黃到仆街

612之後仲做黑警既都有罪

我既底線係

我可以原諒19年9月前離職嘅黑警
（721後即刻補水即走）
（6月三個通知走人）

其他一律唔會原諒，見一隻篤灰一隻

any source

佢黃

利申 識佢

比狗屌撚左幾多獲？

佢係演員 唔係popo 嚟

黑警死全家係基本

但人地做演員拍警訊關做黑警咩事?

佢拍警訊扮罪犯喳喎

呢條女超級黃，希望警信唔會再錄用佢。

咁撚早表咗態都叫洗白

呢條女淫媒黎架喎

拍警訊咋喎 又係狗
唔知係咪黃，但唔係狗喎

陰陽眼美少女正

人哋係演員
唔係狗
你哋低能？

佢老公仲係狗

on9 child 拉

警訊得返堅哥，尖頭仔同老闆娘

佢老公仲做緊前線打人呀

上面又話狗嚟

係咪黃我唔知，但唔係狗喎

佢黃架喎

上面啲人冇睇過佢做警訊咩
咁都唔認得
我記得仲有兩個男人成日扮賊
好好笑

雖然係八婆超齡MK妹，不過係大波嘅。可以一J。

推願榮光歸香港

送個心比你

諗起之前個讀撚就好笑

唔係深藍咩

佢哋認錯ruby?

總之唔好對佢亂講野啦

屌你老味連登咪多得你d 無腦比人帶風向lo

屌你老味你識唔識㗎真係未睇過呢個演員咩？

連登仔 唔識又唔肯去理解

一星期落幾晚老蘭，同club 啲深藍老細好fd，做淫媒，R客開枱。
宜家無左一個警訊收入來源，米搵另一個黃色經濟。
條女睇錢做人，邊度有錢米變咩色

五毛，不了
又block一隻

另一個April正好多

唔係話鍾意香港就黃嘅 你試下問班差佬 佢都會話鍾意香港 咁係咪黃？

懶係有原則 原來唔知頭唔知路

呢個係演員黎嫁大佬

等咗咁耐就係呢張圖

咁出名都唔識，專做呃毒撚/宅男角色

佢深黃架，老公喺前線喊住私刑手足

警訊黎講：Ruby 做老婆，April 做女朋友 真係幾正
話時話 啊堅哥係藍定黃？

又係度鬥黃。。成班盲既，而家唔係警隊之花呀

邊度有得睇

遊行都要po證據嫁
唔係日後移民點證明

黃呀唔係黄

幾靚女

我好好奇佢老公唔會俾其他狗杯?

咁又唔好咁毒
家人好喇
黑警要長命百歲先有得百病纒身孤獨終老架嘛

連登仔真係好善忘

有幾多風向撚五毛pr狗
一見警訊之花就屌
連馬溱禧都唔識
以為梁皓妤呀？
做五毛都要做功課架
袋錢落你袋呀智障pr狗
仲有風向撚 屌你老母

遲d會唔會kellyjackie都比人話埋狗

blocked thanks
開新ac啦

肥過電單車 不了

認真 真係好撚正

收皮啦

727去左元朗
同埋佢係演員

此post 極多傻閪pr 五毛

條女唔係深黃，係深黑。

On9

之前連登仔話佢做雞定係做雞頭

之前去朋友百日宴，佢都有份
本身唔識佢
但聽佢講野語氣好臭串 扮曬野

好撚多豬閪一見警訊之花就內文都唔睇
直接負評留cm屌人哋再上一頁

Blocked

黑都可以係同路人
有多個自己人 why not

呢d 花邊post 都有咁多毛彈出黎比大家block

五毛俾水浸住連分化都唔識喇？

咪又係水炮車

之前上蘋果日報 擺明逼宮佢老公啦

唔係狗
RTHK既演員

邊D真 邊D假

兒登仔水平係咁上下
唔理真黑警定演員
一見到個警字即刻起撚哂鋼

b仔波

傻西
人地係演員呀
鬥黃都算
仲要鬥錯人

真
你老母都靠佢幫手R客

唔係以為人地做警訊就以為係狗呀
雖然細個屋企人成日昆我話個四眼佬真係狗

佢無藍紅黑過，你條P牌收撚皮啦

咁鄭中基都深藍啦
龍威自細就想做個好警察

下面有fb link，你收皮未？ 人地去埋元國呀

幾時quit先？

離婚先啦警嫂

我都識佢
見過佢扶阿婆過馬路,幫手賣旗同幫阿伯執橙

睇清楚先好無

邊有咁多五毛 PR，戇鳩仔就大把

冇咗份工 邊到揾到三萬蚊低學歷 0手工

係呀係呀有咁多五毛 PR呀,根本80%連登仔都係憤青戇鳩口臭毒撚

工/錢先係一世,家人朋友WFC

警訊好多黃底架

你當香港指數流？佢地比上不足 比下有餘

冇咗宿舍 公屋都冇得住 一陣瞓街 老婆仔女走佬揾過下户好人家都似 呢班人冇㗎啦

唔記得幾年前有對新人刻薄化妝師咩？
馬溱禧咪其中一個囉

yes sir

駁唔到

上面做乜撚嘢

洗你老母白咩支那閪

做乜啫你 事實係有喎

80%就未必嘅 4：6啦

4成帶風撚 6成被帶風on9仔

連登仔永遠覺得黃就大撚哂
黃都可以係自私仆街撚

有料嘅人當然會放棄工

尖頭仔同堅哥

今時今日中共港共既惡係外國有份縱出黎

如果唔生仔 走唔走係咪冇分別

屌你老母仲要戴個濕尻口罩戴幾耐

覺唔覺得唔應該派錢比00 後

懇請周庭可以聯絡日本民間團體 吹大雞等我地捐錢支援九州嚴重水災

你又真係幾可疑

又嘥咗個account

無任歡迎洗白
但當過差呢過污點係永遠都洗唔甩
所以最好一開始就唔好行錯路

其實佢呢啲表態咩利益都冇
真係洗白？

巴打快啲走，講真話因住班無腦兒登仔入嚟咬你

做托派返共產黨做

P牌收皮啦

用下腦都知果啲鬥黃係咩人啦

馬溱禧係當過差咩

Mk

咪就係
喺警訊扮騙徒原來等於當差

啲5毛可能一集都未睇過
btw 咁Kellyjackie 又算差婆呀唔通

唔夠黃係偽黃

你唔識分ig同fb？
係我睇漏fb我認
但平時係ig=fb吖麻
點估到fb同ig差咁遠啫

佢結咗婚喇喇咩

我唔係針對佢呀傻仔 學下閱讀理解啦先啦連衛兵

實係有心自爆入元朗搞到自己被警隊批鬥仲要冇得做警訊啦
咁都有得屈
係咪係club溝過人被拒絕心存怨恨呀

呢個真 聽個pr frd講話某品牌想搵佢出event但佢fb表咗態個客話hold住先 佢好撚串咁話如果因為佢政治立場唔想同佢合作咁以後呢個brand既event佢全部唔去

而家d kol咁串架咩 不過又串得幾好

有9個正皮
大佬睇清楚咩事先啦
兒登真係癲㗎喎

pin please

P牌仔

所以你地呢d鬥黃撚真係好煩，人地有名有姓就迫害人地要鬥黃問人有幾黃反省下自己啦

人地67月已經一齊行街，麻煩你收皮先

Ig無黃嘢喎，呢六隻字就鬥黃？唔洗fact check 下嘅

下...

想問jimmy哥 尖頭仔 apple
果班點

Tvb藝人？

巴頭記唔記得哩幕，好正

block定先

推民族自強 香港獨立

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

佢老公咁既學歷。出去點搵3皮

幾時劈炮？上個月定上年

扮乜撚野一日係狗，一世係狗

得喇得喇 收番埋啦

幾時走架

佢黃撚過你啦兜乜姐
打幾句就質疑人地 又唔質疑下自己

一係傻膠 一係pr 一係差佬黎
成日搵位係度質疑人, 等人自己互相鬼打鬼
都唔止呢單係咁, 個個post都係有呢d人存在

呢個post好多牙sir/ 5毛分化狗

我真係好G，鐘意香港

個標題用得唔好
應該用警訊專用MK妹

本來對眉

on9，藍轉黃又唔比架？
咩野叫做拉攏人心？

一日p牌
終身p牌

極端PR 又黎割自己友

我唔介意人獸交

佢唔係警察喎 佢拍警訊之嘛

一直以為係藍

推

好正常丫
同一道理,公務員唔代表撐政府
係連登果班PR定五毛定分化撚成日屌公務員者

咁從來都無入過狗隊呢

Bye bye on9

你弱智定點？佢一早唔撚係警狗，洗咩白？

辭埋職，企喺香港人嗰邊都要割

垃圾五毛玩分化都高級少少啦

一日係狗一世都係狗

估唔到

堅哥黃定藍

條女好能大波

約人去迪士尼

不過而家迪士尼閂咗

圖?

Check 完啦
咁你收得皮未呀垃圾？
星期六醒早起身見到你呢啲廢物就火滾

又話黑警死全家

屌你老母，唔撚屌你都唔撚得，
好聲好氣同你個仆街講嘢唔得嘅
話人鬥黃，係得你條仆街屌返人唔夠黃

成個ig拉到落上年609,612都冇咩黃，
唔識佢唔得嘅
問一句就屌返人唔夠黃，你條仆街就真5毛喇

佢唔係狗黎，佢演員黎

最好笑係又要鬥黃，又唔check 清楚

屌你八頁得一張圖

the t

呢個post 大量弱智，五毛，狗，同pr

警訊都執埋啦，仲警訊

Block

資深騙徒

所以你話警訊仲點做落去

D盲毛唔知佢只係演員?

有冇正面相睇吓

佢老公無做警畜就可信

好想屌

Heily 黃到金咯

幫警訊拍野都係黃 咁我無野講啦

其實我好撚鐘意香港 呢句有d廢
d狗d官都會講呢句

我覺得樓主要pin this
唔係嘅話好多人當左佢係狗

成堆五毛連人哋係警員定演員都唔識分

生左粒野?

人美心善

仲執著緊係ig
你fb有黃又點呀
抽popo偷水有入元朗又點呀
你Ig無黃！
死罪

而家邊個鬥黃
講咗幾隻字想fc下就話人唔夠佢黃
仲要有啲新acc一齊嚟跟風鬥黃
係吖，話你吖

舊acc鬥錯人仲大大聲
你fc完未？人地算同路人未？

但08雨傘都未有 拍警訊都冇咩姐

15年有啦掛？仲繼續拍幫黑警洗白？
係代表咩